[無圖] 坐緊荃灣線地鐵金髮肥絲打

絲打著啡色衫黑色褲戴金勞，大家做個朋友啦

伯母好唔得閒

得都見到 好撚正
有肉地有波路

樓主開post冇圖全家死
樓主係仆街五毛

你咁毒,不了

企開喇死毒撚 我有男朋友

圖都冇收皮啦！